[I/A]Dragalia lost ～失落的龍絆 銀章呢屌(64)

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
木屬新活動 送5星龍

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點刷首抽？
完左教學，設定支援就夠你兩抽

點樣換支援角色？
選單＞戰友＞支援角色設定

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

唔夠錢點算？
打錢副本 / 活動

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供 / 活動
任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會提升得到既瑪那

四葉草係咩黎同點先有？
四葉草係餵龍既欣物，打任何素材／金錢／經驗關卡都有機率出現稀有怪，打完有機會掉落

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

點解開場等咁耐？
排隊比人入場

點解武器除哂佢話我裝緊？
戰友嗰到裝緊

武器升邊個？
升同屬嗰邊, 招技on9都係同屬, 因為同屬1.5x攻

聽唔到歌點算好？
耳筒play / apple watch play / airpod play

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

Useful link
Wiki:

詳細數值可以參考以下連結：

評價網(日文)：

模擬抽蛋器:

任抽唔嬲

人物首抽推薦：
首選：

其次：

不推薦

龍族首抽推薦：
(麻煩因應自己需求調整)

首選：

三屬輸出龍

最強奶龍

其次：

我都好多金章
係前日開始每日箱打返高級, 個箱開銀章! X3箱

手機開post話爆左字數 所以斬開左黎post

聽日開始試先 而家金章差廿個 銀章差400+

1485886

宜家隻驚,銀料需求量>>金料

過客不留名

一直都係
升人要最普通既龍片多過金

升建築要最普通既料又係多過金

我打完200風金依家打緊200暗金之後打200火金咁刷銀章

5263504

你要咁多唔同ge金做咩.....

就死未

入黎觀戰

有live

有冇巴打已經打到真龍
利申: 仲刷緊真龍護符

9611712

我齊銀啦
但唔夠攻
把屬武有排搞

新手留名

7159548

巴打幾攻?

6088055

火短 火雀 4星屬武係咪唔洗諗真風龍？

好似係

唔係好似
係係唔洗諗

7411039

仲未改返個木屬

出活動先一炮過執

條龍會整訓人 仲唔係火短既世界

3463854

打真木龍 除左個真護符 無五星龍用活動龍得唔得 個門檻有無人可以講下

好似話2100攻

11月中-尾出水屬活動 係時候練風
12月出光屬聖誕活動 係時候練闇

1121389

快D練暗弓風弓

2839848

you know him

到時冇風弓暗弓就NG

風弓暗弓是時候上位了
.gun

你ng我啦

9854040

我係咪應該升下火補去準備r下真風龍場

7234122

Nigga有都唔會用架啦 成個南亞仔
識用一定用武藏

今晚唔見雀屎巴

升火斧好d

早知ALL IN火斧

8614794

同日文巴撞咗火奶
唔太夠力

分兩隊咪得

第3個人邊到嚟

得火短火奶
冇火奶火斧火刀
冇40%火龍

係咪滿建屬武都冇可能跟

休息10反鐘沖個涼先

幻神係唔同啲
10分鐘沖涼

廁所

4星屬武0突夠唔夠揪

4星滿突+滿突阿耆尼火斧得嘅

得火短火奶
又冇火奶
究竟有定冇

ok

飛雲巴沖緊涼
等佢一陣

解讀下先
得火短不死鳥
冇火奶火斧火刀
冇5星火龍

比幻神打埋先 如果唔係又落唔到床

返嚟,過吓水夜d再沖

小心巴今日冇上？

真龍繼續

5424060

www.twitch.tv/ballxballxball

睇完SAO啱啱好

我想睇

7407287

唔係12點半咩

聽日啦

tokyo MX 2300有

識日文真好

7703812

你地聽晚搵雀屎巴應該過到
我聽日唔得閒

糖果屋收納再放返出黎先會有加HP加攻效果

我只係識聽廿咩嗲

利申:日文N5

頭先火刀冇死有機會呀

4002179

想係咁聽你講廿咩爹

6806194

公告講咗好耐

糖果屋仲有用咩

好成幾%光屬攻血喎ching

6078272

你唔用爆發攻撃嘅?

冇留意，全力打緊風帝

6857403

太慢

4015520

個補係咪有範圍限制

冇

8729453

火主求真龍團

CLS 3連風吹到落唔到地

攻?

咩裝咩龍先?

3876561

武器 524

1984

條龍4突 升緊100級

夠做

想跟操

27/27 20/20建築

2644781

新手問開局ok? 龍好似唔係幾好

得返2千石諗住all in埋爆死就棄驚送ac
對上兩次中5星 兩隻各一隻波菜
岩岩10連埋 中埋暗龍 雙廢龍中哂
安心棄坑

見得返3下散抽 抽埋佢 點知最後個下無端端中火龍

麻麻地,但係玩到

你地打啦
睇怕我都要下個月先打到

6057235

等等

唔比火主巴試下

快D棄

應該就黎出新角新龍,
可以玩住先睇下抽成點

5850489

ok 記得同你打過MHW

thx bro

tomorrow again

勁!!!!!!!!!

入

唔啦，過埋今晚未必得
我星期三先有假
你地都未必打到

595 0489

585 0489 -1

585 0489

四葉?

我仲以為你有份打

打j就有份

人ah

房？

其他人?

5592711

有25000覺醒露
好想升個5星
唔想用黎升環

3487001

天音?

精神

9610159

9963953

有機!!

有機

4558725

醒神

9904742

下個活動應該送好多龍果
上個送完升卡

希望係咁

3682251

佢都係俾料人打真龍姐
佢上個活動唔送咁多 張真龍卡冇可能升爆
照計係送龍果俾人升突龍

2091554

我上次D黃金聖水升曬張活動卡

9903463

8115113

加油

4337493

8267136

871 2043

跟著

1989082

打多兩場

5746510

穩打就得
夠輸出

有團？
啱啱返到

3098640

今日過唔過到

有機

接力接力

成個POST得返你地幾個

入

5382793

辛苦巴打

今晩發夢繼續練

多謝大家

過到啦?

吊 佢卡住左

3983303

9估未
岩先入去睇都係冇咩默契同仲未記哂d動作

3071489

0510633

6082616

1359622

1078259

3027771

4199162

疾風跟隨大隊走

9975330

0816501

8413344

1149726

1623407

2501999

彈左

火短真龍是咪要5星屬武

1251162

yes

2233711

1033691

花崗石打咩關掉最多？

9040937

風遺

好 謝謝你

4112993

2858988

睇黎要過埋今次活動先

3102983

0309092

4270117

0512310

4677654

龍化

7154529

第二下??

點建次次去到半血會有問題？

2647048

hp?

吊佢 bug 左 無血回

0963403

隻王半血

6163608

聽日先再打

辛苦了

謝啦各位

聽日繼續

好 感謝

我再去谷谷條龍

感謝

如果出隻火菠菜就

本身都有40%龍,仲想出咩龍?
冇40%就話想佢出姐

人型主角火龍

你地打到三點幾

打左6-7個鐘真風龍

瞓左冇睇 有冇人知最後差幾多

武器5星上限鋼你地比2階定3階用

感覺升到3階都夠，唔洗升上限

緊係上3階4突

星沙係咪得活動有 唔夠用

係,31號有活動了

我都考慮緊爆2粒突破石去2階 上3階

差2舊

3階其實至抵，但要等 好難忍手

每個活動都有2-3粒
等多幾日就有啦
突石一定突3階

望住D材料同錢真係想死GA
突3階吧啦

其實我係諗打錢打料都要打多1個月多啲先上到屬武
到時都執鳩左了

呢隻驚係唔會執

突石咁易有的嗎 ?

有兩粒係度

早知嗰陣打多3000章啦
CY我屌你老母

老夫獎勵你

HATER岩岩打暗近走場???

斷線牙=.=

已紀錄在案

表情撚BLOCKED

薯仔網

真係好辣殺

光槍我到啦,你係邊

冇風法
冇參考性

打超暗近都驚到走場

預計10日後就可以打珍龍

打左場又有個光槍入黎躺

光槍

之前巴哈用簡體字位個撚屌

班馬失敗

最後我同舔陰一齊打贏

你舔住過

失敬

巴哈係台灣FORUM
唔用繁體字唔通用法文咩屌你老母
同埋成日有班香港柒頭過去打廣東話

會唔會係你地太渣

屌佢 咁之前話出知萬華鏡迷宮呢

又話打武器材料

花肛岩呀

唔撚明

港仔個名都係多得個班傻閪

關港仔咩事 條友好明顯大陸人黎

可能係新腥簡人

接萬巴話成日有班小學雞上去講廣東話姐

係大陸用50萬就可以買到張香港人身份證啦
利申有大陸親戚買左

點做到

新聞都爆過啦
中國唔執法,你吹佢唔脹

唔識
好似比50萬咩都幫你搞哂

大陸有錢乜都得

以前有 個內地佳麗女朋友

個呀爸是黨員 管鐵路維修

都砸鍋賣鐵 咁買個機會移去澳洲

正如係深圳 比一雞

就可以有內地地址 唔洗驗眼 找內地車牌

程巴先係上流玩家

想跟程巴搵食

唔會再掂大陸妹

各位巴都唔好

污糟邋遢

街場超光帝
一奶三暗弓連王都打唔死呀

佳麗仲有冇位

上去用咩默默

就好易約

佳麗發開口夢話我知既

呢啲垃圾網真係睇都費事

光槍易死

要不是光斧

我想做佳麗,識自己柯自己搵野食

出黎賣 好好搵

又叫光斧一個打哂 辛苦命

屌,成日冇啦啦滿血特然死左
廢上網唔好開場啦

突然

SORRY

第一張圖明明4光槍

不過光斧都好勁大家唔好再B害佢

等出光力龍

我地四個肥婆出戰

出多隻20攻20血

光苦世界第一

四個大力肥婆去旅行

光苦光槍梗係世界第一
風法呢D收收皮先

光斧變到不建議首抽 唔好fake 9新手啦

暗弓表示不服

機體當然要由駕駛員搭救啦

好生面口

BTW 邊到見到光斧呀??

暗弓

佢除左係黑皮出本之外重有咩用

做冷氣機

尋日光帝街場有三隻暗弓入咗嚟
終於見識到係唔死人嘅情況下 完場boss都仲剩半條bar

暗弓防麻 張圖寫防暗

暗弓世界第一

張圖有暗弓仲值唔值得參考

零

一切都係駕駛員問題
幾勁ge角色都好, 乜招都唔避
技又唔識用黎無敵擋招
有補幫佢補血都係死

光斧打得大力又範圍又闊 光槍放緊後備

光斧容錯率高

嚴重唔夠錢可以去邊度打

我唔同意
暗光點玩都唔勁

打工賺錢課金

金幣關高級
1場7000

昨晚最好成績

飛鼠巴今日幾時打
@日文 @飛鼠

課金有pack係錢?

防都錯
btw叫佢4暗弓打光帝超黎睇下

社群日again @大師

老任咁賤

31開火pool
五星火奶 超絕五星火血龍

FF

forfeit?

屌你老母
垃圾光槍

啪嚓

成條入哂勁刺激

唔洗幻打暗超

Long live light tiger

個兩個光槍神早躺左
得我同另一個光斧打on99

勁

. gun

無所不用其極

嗚呀...

做咩

等飛巴

為咗逼害光槍專登搵兩個演員入嚟躺

回左6次體力打錢

我仲未熟，好多失誤
死得最多係對我噴風嗰招，
收刀再轆走好似有d慢，
技能無敵時間又太短

唔好同佢搏拳, 試下入佢中路
3個風, 碌1-2個, 出技頂第3個 (FF)

我都試過幾次，仲要個個3000戰力up
暗弓

.gun

用光奶輸出都多過暗弓

發現隻game有唔少哥布林

整呢張圖果個真心靠害

補返條LIN
又係巴哈

你想做哥布林殺手?

暗帝無天音

暗弓風弓S適正

寫暗弓S
應該冇玩過隻驚

你地賺錢都係打錢關?15體先7000仲要人手打箱

又係8591打手 呃新手買暗弓首抽

同返工一樣

新手想問下 暗弓除左比人出本子之外仲有咩用

頭一兩日唔知有幾多人比人呃咗

比我中出

又話唔屌屍體

佢乜都玩得

屌到佢返生

好彩我頭幾日悶到棄GAME
DEL左個暗弓ACCOUNT

正

萬巴 好耐無見 我係非洲彭定康

慢到嘔

破產

每日刷10萬算

諗緊課唔課買個每日獎勵包 好似唔抵

日日都爆石打
rich kid

每日用420石課體

第一隻打機課金唔係抽野
係要錢 要資源 屌忍手

得錢關吸引 其他關麻麻

帝國銀幣

每日課個到一個月都成萬石

有個7日派17萬
登入獎咁

資源要刷都算
唔夠錢真係第一隻

every 7日？

巴打好慘，畀人一句，
火主換斧就過了

笑死

首先要升咗火斧

78蚊
830石
17萬錢
1.7萬瑪納

點解唔買?

點睇都係火短換火斧

其實唔係好明點解真龍場火短比人逼害

因為d人唔識用火短

=MH冇乜人玩片手劍一樣

呢隻驚好多角色比人迫害
成班光斧轉移視線一齊迫害光槍

火主1900攻其實唔夠力

唔係講明要2100咩

人會厭ga嘛
迫完光槍就迫下一隻

今日早啲打

日文巴，小心巴，飛雲巴得唔得？

打到1點都冇人打，所以一齊打當練

依個組合實夠力，但都係要熟條龍，走位

上次暗怪就光建
今次風王, 唔知有無火建呢
加5-8%攻應該過到真風龍

召喚石頭怪
可以搵1條友頂王, 引隻boss向牆邊射風
咁其他隊友就可以全力打石頭怪

(唔係咁易ga葉師傅)

比我搵到第部裝黎玩

又唔見火山有水建

程巴識影分身術

慢慢推出ma
做人要有幻想

dont ff too much

7日包真係要KEEP住買 連每日一抽都唔抽 連黃鑽都SH埋

其實想講好耐，不過8成都打得死隻石頭就算，次次啲綠波都係中間

最抵屌

有冇咁黑心啊 幫佢打仲斷鳩我線

課金唔抽野有咩意思

只要條龍唔射佢D風響中間
你地清石頭怪就會快咗
變相打龍多左時間
(FF中)

SH到光斧2.0莉莉2.0

似係你斷線?

佢斷你尾咪可以多3個人再入場
何樂而不為?

唔會暈既去引龍都好

我見D youtube打龍片係1隻坦王, 3人清卒

唔夠game入面嗰隻好睇

現充日

現充必須死

我每日係屋企打10次j用黎怨死啲現充

小心身體

一陣鳩都斷鳩埋

最近啲頭髮少左好多

2點150露ready

可以

射粉紅色精

係愛既顏色

好多痴線佬

而家主城升lv8係咪無用

無錢，等有錢先算

好悶
得隻火斧岩岩開始升
又唔想all in啲資源比佢
好想要隻火五星角
玩到60lv都係得一隻五星

日文巴，小心巴見post回

摘名啦
今日沒出現既肯定現充黎

你都唔會夠料上5環開EX
5星唔5星又有咩分別呢

今日唔使返工

我都摘佢名

如果有個包係每日派10萬蚊就好喇

兩條體就10萬啦

200體射落錢好傷

WHY NOT2條體加每日10萬

1隻5星+3隻4星角
4張5星卡 (3張萬聖活動, 其中1張突滿) (1張40未突)
4條送既4星龍 (未開始突_
3星武器

以上既嘢 係咪無咩可能上到13000戰

就到2點

屌你俾我抽下5星得唔得

風弓

老夫

係咪一定要課金
先去到另一個層次

想要老夫
想消咁D草

照殺

5星龍 滿左先送石仔

定其他都有

係龍都有石仔

頭post mark 返每龍留一

又要由過

暗風弓我都想要
琴晚30鑽單抽中隻暗龍

得兩張英雄證
升爆唔到 瑪納又唔夠用

出現了

我已經升緊D四星龍

之後每次出新龍
都mon住睇寶寶表演身凸

係愛

願老夫的恩惠，常與你們同在

第一次見

然後你會殺唔到

lv3嗰隻無一次打得死

你望下5星角, 用73000露升爆晒會多D咩....幾%威力
真正ge強係......
5星屬武
龍40%攻

課吧少年

60%

好難囉,要350幾條草先拎到一粒晶

3000露

LV1都打唔死

同你中一樣

如果隻角4000幾戰係咪要突爆屬武？
上到3700已經上唔到

你啱, 突滿60%
係另一個次元ge世界
就好似我10%風龍.....
31號, 30%攻風龍畀我ok?

係30%血

果斷棄game!

原來呢隻閪game已經玩左一個月

無睇尋個日結束營運圖 ?

建築夠勁就得
40%龍+5星二階 +5環尊=40XX

就係岩岩先見到張圖

其實隻GAME幾好玩
又有體力制夠養生

點先殺到?

唔夠瑪納同覺醒露
課邊個包最好

d人4500以上好癲喎

課金

我無課

首先你單人少咁左d傷
同埋隊友裝龍藥依個位就可以龍化
你沒留技又少好多傷
你用“菠菜” 龍化都未必夠傷

用利維坦都唔夠傷,試過

我OK

就算用利維坦 門檻都好高
我目前miss一招技已經殺唔到lv3

打帝國, 見到補師已贏一半

5星武是咪點都好過4星屬武0突?

睇你咩武

短刀

短視撚就4星屬武
慳料唔趕時間就直接5星,4星一把都唔搞

10分鐘開波？

已有4星屬武0突 依家可以整到5星武

大家一日用幾多體刷野?..

開始養生mode...

0 驚已棄

4星屬武一把都32萬
5星2階27.5萬

我就聽大家話, SKIP左4星武了

想問有無巴打有尊架式技能影片?..我玩左咁耐,,一次滿式都未試過

同埋頭先升LILY5環.以為EX技能升一個加成十幾%..升晒咪四十幾..點知原來係1%咁升 仲要用覺醒露升

用晒條體就養生

0
唔撚得閒玩, 搵真銀緊要D

又係你

大波三姊妹

我前幾日抽中當晚佢地3個就懷左bb

升5環EX技能之前睇睇wiki先

夠鐘食藥啦

1%,2%,1%,3%

好在LILY EX還好?

EX都係課長玩意

整左把5星1階100lv 係唔夠4星屬武高攻 有撚排肝了

升哂要73000露
要課幾多先升得哂

咁你用4星屬武吧

升左兩野11%.我用左幾多露即係 係咪好ON9..定其實LILY招野都算還好

火活動都完左仲升隻臭雞

係愛呀~

我滿血加傷.技能又加傷.又有萬聖活動卡.仲有水龍+40%.覺全攻型點都要升咪升左佢先

我自己就整把3星屬武突滿/ 4星屬武0突過度

睇技

聖城仲未升到6

用左18000啦你

唔係..我偏愛男角..

this is...

好撚浪費?

唔係隻隻角都岩用露升ex
好似光槍果類真係有露都唔會浪費

Lily技傷應該還好?

見你咁傷心
答你還好啦

有冇位比我試下

有

加油呀 今日又會比尋日進步

大家係咪都係瘋狂farm木帝以真風龍為目標?

玩到無方向

THX巴

升職建

加油巴打 我都係今日先300建

我要睇台呀

我都係用哂黎升魔杖訓練所
而家人人都換到真龍卡
我仲係ON99攬住果幾%

唔洗急WOR
升到上去都冇錢整5lv武

依度得兩個gay

男女皆即非gay
Join us

你連老夫龍都可以 點跟

老夫愈老愈嫩

愈老愈嫩

今次活動會送好多錢 樂觀d

宜家玩得say 個hi

本黎諗住條龍無咁快俾人過關
但又真係有人成功左
咁無活動果時無野做就整定裝黎試下打

都唔知打得火鱗定風章好

我同hater

大c

飛雲巴幾點得？

想問下 紅十字鎖定嗰個人變龍頂招技
其他人係咪唔洗幫手頂

第二次十字如果你變咗龍係，紫技都係要一齊

理論上係
但實際係想變龍打輸出

@飛雲巴 @小心巴

有冇直播 尋日miss咗

見到個低戰力帶不死了有稱號

4 星果條火龍咁廢既
5 星果條廢龍普攻同技都勁好多咁

睇黎都係要等下個pool 抽5 星火龍

好明顯人地帶

準備好未？

刷銀章係咪應該高級？

今日要

仲差一個

想問係咪整咩屬武就打咩帝國龍
我依家3隻光1隻水無火風 點做好 求指教

求lin

每日三箱打高級
之後打返超級

搞乜撚 街場嗰啲次次都一開波就死

thxxx

根本成班求curry

低血低攻
有卡都冇用

咁多五星龍..

我開，如果唔夠人就放一個街人入，ok？

發覺呢到個個痴痴地
個個一隻兩千攻咁 課咗幾多究竟

唔靚個D都唔中
波菜 暗龍呢?

花式曬卡

@日文

@日巴，飛雲巴，小心巴

582 9234

垃撚圾驚

4060062

轉用模擬器強制打橫+手制黎玩又幾爽

咁我不如玩PS4 (不過我無)

PS4玩完MHW就封左塵

我正式宣佈依隻真係頂級垃圾驚
仲未有得踢人我屌你老母

依個真

冇得踢人就一個人嘈
有得踢人就3個人嘈

5781505

有尊

why

9774628

冇人

定係等多個再一齊打

返嚟、可以打幾場

我開

5669908

以為佢噴

2900892

你地變龍係用黎打王定頂技?

打王

6334973

有咩事我變不死鳥拉血

3629177

點用手制玩

唔好貪

今場唔錯

睇唔到

4506827

想問下龍加嗰40%攻係咪唔會係數值度顯示出黎
同 絕對要贏嗰隻傾計icon點有架

我出錯

0278186

會
玩家資訊 貼圖

去隊伍睇就會見到

唔該巴打s

閃慢左

5194362

我出錯sor

依場冇死贏咗

你地火龍會點打
我習慣打3下跳一跳再打

係

好似話break唔用火龍會仲高DPs

試下?

第一次疾風break到可以話贏得，所以變完龍唔好貪刀

應該唔會

我火龍爆萬幾

頭先唔係貪刀問題 係我用左回血解暈

最重要出2技減防

0107807

我控血控錯失誤

想睇直播

成日唔知佢停係到幾時會撞過黎

屌 我錯 企錯位

今次掂、差d d

bug 我解咗暈

葉巴見隻龍講野要行開

見到好似係1:15會講野

未出到疾風break

1044705

睇黎呢2日就會嬴了

今日

0322687

2:40嗰招間距好快

WTF 範圍外都中

俾樹架個位

我錢都係打得一半

屌

2385484

7536927

一開頭可以貪刀

一開始紫圈邊個埋身打

8517967

尊？

插個手制, 再自訂按鍵位就得
模擬器支援就得

2046804

我又斷?

7992737

9144382

嗚呀
想打

去左日本兩個禮拜無玩過
依家玩返係咪已經miss左好多野

太後

今次可以贏

6322978

冇，你輸左個活動贏左個肝

miss左個萬聖活動, 少左個光建咁解
31號又有raid boss打 (風龍)
打定火珠火料等升火角

所以31號佢又可以賣左個肝佢了

直播緊

9848620

直播離線

個台斷左

8578403

要restart

睇黎依2日應該過到

想問下
有兩條利記 一條菠菜
人就莉莉同水槍
利記突1比莉莉 水槍用菠菜
定留住利記 兩隻都用好

求直播lin

兩隻都用

一齊行

Www.twitch.tv/ballxballxball

9220750

4746740

0302285

旁述員:
暈左最好出個表情
畀法師知你暈左, 睇下有無技解暈

5731427

呢個表情

我屌

1303173

次次閃身都比佢嘔中

見到有一瞬間有7重減防

9546935

又係樹位 好撚狗

1222110

7642942

我好似有火短火龍
可以打個活動

根據經驗佢應該會比隻活動火角你玩

8258435

颱風
紅十字
(睇黎呢個時侯要放不死鳥?)
紫圈

3連擊

岩岩最後少一個都夠頂

6963349

6751057

用完招技比佢頂左一下

3077623

6110944

7058992

差少少

個位突然出第二次風，即食龍卷

同我岩岩一樣

イサ巴隻火奶幾攻幾血

差少少以為可以見證歷史時刻
btw加油

大師
跪求雷電 按鍵setting

1163781

得你中

0280161

尊把3星火屬武洗唔洗儲多4把升上40lv?
定係20lv就夠 之後再整5星屬武？

0641381

1189186

5星屬武好似要7粒沙.. 活動會有 急唔黎 我係你就整430黎用 334流流地

唔好意思 想問下咩為之430同334

都整5星仲整4星做乜

我食個飯先，夜d再練

2436717

4星3階0凸

同

3星3階4凸

話整就整到咩 430我兩三日整到一把 520 要儲幾多日料同沙先整到? 料錢都唔係問題 佢好似岩岩入坑 0沙

料儲咪有囉
浪費錢同料去把4星之後完全冇用

食完飯屌爆佢

你地幾時食完

食完say 個hi auntie

我都係整左把434用
5星太長遠,慢慢儲下先整

拎住把330去R超龍超迎擊龜300建等活動派沙?

睇左咁多場
尊真係好難走位

個機動性低過火短，個動作一出避得慢

火短走來走去反而好用 但一中好易

覺得打真龍火短>火主同火斧

火短追撚含嘅特性真係好正

有50環火斧同埋每招扣少300唔係講笑

同場

其實依組打得好快，未到疾風就break，段時間利用完就跟返疾風，十字，紫技

最煩係用一黎變化

衝前，轉身，可能值出風暴

重要既係火短識玩 唔識玩打幾日都過唔到就唔會咁講

葉巴其實都好熟，吹波第二下前出一技

打咗咁多場

過咗第三次紅十字都冇人死就過到

咁我整左430先
有冇必要434？

其實唔洗
430有屬已經夠用
直接整5星都得

尊點唔好用4星屬武啦，打少招技

講極唔聽係都要整4星武

唔整都得既 R場LO

我覺得4星武循例都應該整把嘅

除左有一派 就係玩全屬同職 咁就真係直衝5

點解你會覺得係R場
真心唔明
我自己都係3星直上5星
R係邊?
整得4星屬都差唔多整到5星
除非你得兩隻大工

你試下全隊330打超迎睇下清唔清到兵仔...可能大大技術好細佬自問覺得330打超迎=R場

430>520 把430又唔係好貴姐 問題係沙OK? 佢冇沙 0沙

賣左菠菜 兩隻都用利

仲用水屬 有排先到水屬主場
諗下點升d火角仲好啦

要升火角就先要有水角

日日用lily solo火龍火帝

係 ，次次都第三次收一個

不過正常打咗3-4分鐘出錯係太用神

加油 過左今晚求carry

尋晚試過一次
第二下紅十字 滿血都死 咩事？

最難避吹波

有無真龍團？我係火奶

點都整把4星武先，5星材料好難儲

冇沙合條毛咩

我都有升4屬武，我今晚先升到鍛練屋lv7，可整到5星武

巴打幾攻幾血

有沙冇錢

我都食飯先
@飛鼠

我之前都係用3星屬 R場

用奶全部超迎好好r場

所以我都4星武 用住先

唔追真龍既，4星屬武夠0突都夠打晒其他野
養生mode緊

照咁講3星屬武都夠打晒所有野啦

食完飯

幾時都開得

@日巴，飛雲，小心，四葉

無錯
再升只係再快

剛回來，準備好

我應該20分食完

D活動肝靠既

有時唔係正正一齊就分唔到傷

今日都到第三次十字

石頭人之前od，疾風前已break，好快啲進度今日

等埋兩位巴

小心巴試唔試，齊人

我得

咁快

成隻碟生吞

拎咗入房食

6841756

絕對要贏!!!!!!!!!

你地大工開到幾多個？

滿

3088888

9172025

4195100

4399711

新手抽完隻叫做 菲莉絲 既光屬人之後應該抽咩？

咩都唔抽等下個活動

7023628

成日個風避得好差

睇啱新池就抽，
抽中乜都控制唔到

7054840

8493299

90"

我要十一二點先打到

加油 今日KO佢

唔貪刀 我已經好少中個風

...屌

181 1327

做咩立flag呢

0261125

5843581

我已經好少中風

5750980

要冷靜

3056438

如果得隻活動火龍係咪好難上2200功？

定練火奶算？

2443306

又要restart

你地仲未打完

我屌!!!!!!!!原來50秒會用多次!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚快啊屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

9163898

好接近了 加油

得返19秒,其實感覺仲未夠傷
一係就偷多D雞

我0:50死左

1314636

打細章打高級定超級快？好肝

3場高拎每日之後全超級

9860312

4683954

絕對要贏

2830128

一齊集中到一次就掂

認真了

高級多細章？

暈左 變唔到龍

整一把5星武 真係崩潰

3100681

超級每日獎勵出金章
高級每日獎勵先出銀章

明白了

0:50 0:35連續用

0425716

2250683

一開始個紫圈我行左邊你行右邊
@飛鼠

6095181

整完仲要好似佢地咁打左過百場都未過到
慘過返工
睇下31號會唔會出隻勁既火法先

真風龍張卡係咪一定要突爆先夠頂?

真龍張卡一換返黎就突爆左

應該要等佢出多啲活動建先

一邊打風遺中一邊睇幻神打真龍

係喎..咁都算有D良心

雙重享受

老老豆豆. 銀章刷咩難度好

救命,個x啱啱比樹檔左..

屌 明明飛鼠巴已經唔係個範圍都中既

我估 劍/斧/法

8956104

頭先過到

再接再勵!

愈黎愈接近了!!

4774717

成個POST除左佢地4個其他人好似棄曬GAME咁

想跟都無得跟 慢慢農錢休閒

我有種想見證時刻, 但又唔想阻住佢地既感覺

差唔多 冇咩好留言

打緊FLO

你隻風法幾時先80

過3日新活動又可以扑海豹

3422542

慢慢升, 洗咩咁急
等風龍30%攻就80

冇野做帶人LOL上分

我發現立親flag都好快會輸

3456588

去完個廁所又要warm up返

我銅5 OK?

隻GAME唔開連戰系統真係好ON9

7463766

紫圈似3條友走開就得,搵個繼續貪刀

我想死

差少少,奶無死就過了

4061069

每次打到最後一急就亂

睇個時間,最尾果波三叉激閃完就會嬴,奶死慢10秒都有機會

?????

做咩散開哂既

5004594

不如最尾比我去送死

係咪誤會左d嘢

he walked away

最尾果波場風+十字我覺得真係唔好貪,閃完曬先再打,應該會過,次次出事都係果個位,應該唔差果10秒

no
會食紫佢地有機會死

我跟左過去 以為要避風

新手問吓野, 咪答下,
嚇鬼咗人

isa巴想自殺

我唔係話巴打你, 引用段文咋

交比你啦

1993203

我覺得佢地唔食紅圈應該頂到

why?

會唔夠血
頭先就死左兩個火短

太近個風

佢自己一個獨食十字等你地唔洗扣血掛

7547022

都有咁多巴打, 有空咪答

見你地咁打
寶寶諗起十年前玩WOW拓荒時既光境

啱啱放工, 有冇live睇

其實如果龍同人唔啱屬點算好
大家會照玩落去？

技能不夠?

如果唔係問啲唔係1就2嘅問題一定答

Thx

toilet 5min

yea